【邁向獨裁】連立法會質詢特首都唔准

當局正考慮特首每月到立會是否仍是回答質詢有效平台

#本地 政府通知立法會秘書處，指當局正重新考慮行政長官每月一次到立法會的質詢時間，會否仍是特首回答議員質詢的有效平台。(12/9/20:49) 全文

林鄭幾時會宣佈登基稱帝？

Push

獨立調查冇不特止，質詢特首都唔准了